{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54943&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산카리브펜션"
    },
    "text": "ペネゴル渓谷の目の前に位置する宿泊施設は、テラスバーベキューを楽しむことができるスペースを提供しています。周辺にはペネッコル渓谷と新佛山瀑布自然休養林があり、観光客に便利な場所です。入室時間は5時から可能で、退室時間は22時以降です。宿では無料Wi-Fiと禁煙の客室を提供しており、駐車可能な施設も用意されています。バーベキューを利用したい場合、利用可能な時間は4時から10時までで、予約は使用30分前に必須です。 客室ごとに独立したデッキがあり、便利に利用することができ、支払いは宿泊時に現場で行われます。宿泊人数は客室の最大収容人数を超えることはできず、未成年者は保護者の同伴が必要です。ペットは入室できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 これらの情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "ペネゴル渓谷の目の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペネッコル渓谷と新佛山瀑布自然休養林があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5時から可能で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙の客室、駐車可能な施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは4時から10時まで利用できます。予約は使用30分前に必須です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "支払いは宿泊時に現場で行います。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿に泊まる際にどのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 343
    }
}